# Drugscale

**Drugscale** é uma solução que envolve hardware e software para melhorar a experiência do usuário de uma balança digital de drogaria.

## Hardware


## Funcionamento

Usuário deverá enviar 